İspanya La Liga'nın 17. haftasında lider Barcelona Nou Camp Stadı'nda Levante'yi 2-1 yendi. Maçın gollerini Barcelona'dan 47. ve 59. dakikalarda Pedro atarken, Levante'nin tek sayısı 80. dakikada Stuani'den geldi. İlk yarısı golsüz eşitlikle noktalanan maçta ikinci yarı sahneye Pedro çıktı ve attığı 2 golle takımına 3 puanı kazandırdı. İki golde de asisti Daniel Alves yaptı. Maçın 67. dakikasında Pedro'nun bir şutu da üst direkten geri geldi. Levante'nin 80. dakikada attığı gol ise puana yetmedi. Bu sonuçla Barcelona puanını 46'ya yükseltirken, Levante 15 puanda kaldı. Haftaya Barcelona Deportivo deplasmanına giderken, Levante evinde Valencia'yı konuk edecek. BU MAÇIN GOLLERİNİ GOALZONE 3D FARKI İLE İZLEMEK İÇİN TIKLAYIN..
